【完全一樣】小米被爆直接「挪用」蘋果宣傳圖 官方：團隊上傳錯誤內容

小米（1810）早前公佈新手機CC9，其推出的「Mimoji」功能即被指與蘋果「Memoji」十分相似。小米對此作出否認，稱已在公司內部進行了自審自查，但公司再爆出抄襲事件。

咩相似 直頭一樣啦

抄襲 X
山寨 X
複製 O

已經唔係抄
係複製

人無恥便無敵

是但啦！小米一開始就連營運模式都跟足apple個模式，炒唔炒係我心目中都係支那機blacklist好耐了

垃圾始終係垃圾

自主研發

致敬 O

玩photo hunt咁捉錯處
但揾唔到

an機不意外

之前部垃圾cc機又係咁
zenfone6出果抄鳩個反轉相機出概念圖
搞到zenfone6俾個on9仔話係odm機

炒咗設計班人，換個班。
而家2019，都有呢 d事發生，好難令國際接受中國喺一個文明大國。

發唔發生都接受唔到中國叫文明大國啦下化

我希望中國逐步變成文明大國，逐步嚟，一下子要改變喺冇可能。